% @author Sebastian Olsson
%
% Anv: 294 142 104
% Psw: 2nzp19
%
% quad-bild i team18/kivy/untitled.png
% activate-grej i program files/code laboratories/cl-eye platform sdk

\documentclass[a4paper,12pt]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[swedish]{babel}
\usepackage[parfill]{parskip}

\author{Sebastian Olsson}
\title{DD143X: Implementation Phase}
%\date{8 mars 2013}
\begin{document}
\maketitle
\begin{abstract}
    Mötesanteckningar från mötet 130322, 16:40-16:55.
\end{abstract}

\section{Mötet börjar}
Sebastian förklarar mötet öppnat.

Närvarande:
\begin{itemize}
\item Sebastian Olsson
\item Kristoffer Hallqvist
\item Chjun-Chi Chiu
\item Andrew Saka
\item Dmitrij Lioubartsev
\end{itemize}
Frånvarande:
\begin{itemize}
\item Jonatan Åkesson
\end{itemize}

Ordförande: Sebastian Olsson

Sekreterare: Sebastian Olsson

Mötesplats: Voljären.

\section{Föregående protokoll}
Referens: ADD Programming Startup Phase.

\begin{enumerate}
\item Verkställd. En prototyp av GUI-kompenenten är färdig.
\item Verkställd. Ett kodskelett för ProfileManager är klart.
Viss osäkerhet finns fortfarande gällande hur vi exakt ska lagra gesterna.
\item Verkställd. Ett kodskelett är på plats.
\item Verkställd. Ett kodskelett är på plats.
\end{enumerate}

\section{Diskussionsteman}
\begin{itemize}
\item Fyra kameror
\item Betalpaket för 35 \$
\item RADD
\item Controller-komponenten
\item Scrollande i Dmitrijs GUI
\item Alternativt utseende i Dmitrijs GUI
\end{itemize}

\section{Beslut}
\begin{enumerate}
\item Ett betalpaket för fyra kameror köps in från Code Laboratories.
\item Sebastian utökar ProfileManager, databasen, Profile, Gesture och Command så att de kan
interagera med Controller-komponenten.
\item Dmitrij rättar till detaljer av GUI:t som behöver åtgärdas.
\item Kristoffer bygger på GestureHandler så att Controller-komponenten kan hämta
Gesture-objekt från den.
\item Chjun-Chi utökar CommandHandler så att den kan exekvera systemkommandon given ett
Command-objekt.
\item Jonatan bokar tid med Henrik inför nästa vecka.
\end{enumerate}

\section{Nästa möte}
Onsdag nästa vecka i Voljären (i bästa fall).
\end{document}
