% @author Sebastian Olsson
% @version 2013-02-13
%
% Anv: 294 142 104
% Psw: 2nzp19

\documentclass[a4paper,12pt]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[swedish]{babel}
\usepackage[parfill]{parskip}

\author{Sebastian Olsson}
\title{DD143X: ADD Preparations}
\begin{document}
\maketitle
\begin{abstract}
    Mötesanteckningar från mötet 130213, 14:40-16:27.
\end{abstract}

\section{Mötet börjar}
Sebastian förklarar mötet öppnat.

Närvarande:
\begin{itemize}
\item Sebastian Olsson
\item Kristoffer Hallqvist
\item Dmitrij Lioubartsev
\item Chjun-Chi Chiu
\item Jonatan Åkesson
\end{itemize}
Frånvarande:
\begin{itemize}
\item Andrew Saka
\end{itemize}

Ordförande: Sebastian Olsson

Sekreterare: Sebastian Olsson

Mötesplats: D-huset, utanför Voljären.

\section{Föregående protokoll}
Referens: Startup ADD Phase.

Punkt 1: Verkställd.

Punkt 2: Verkställd.

Punkt 3: Verkställd i form av två experimentomgångar som vi höll på måndagen resp. onsdagen.
Dmitrij och Kristoffer skrev varsitt Kivy-program som vi prövade på skärmen.

Punkt 4: Verkställd.

\section{Diskussionsteman}
\begin{itemize}
\item Experimentomgångarna
\item Hur påbörja basic-versionen?
\item Github
\item Systemarkitektur och klasstruktur
\item Three-tier architecture vs. MVC
\item ADD: Uppdelning
\item Delegation av roller
\item Risk analysis/management
\item Ansvarig för Powerpointen
\end{itemize}

\section{Beslut}
\begin{enumerate}
\item Jonatan kontaktar Henrik om ytterligare en experimentomgång nästa vecka ons-fre.
\item Andrew, Kristoffer och Jonatan skickar sina Github-användarnamn till Sebastian.
\item Dmitrij och Kristoffer publicerar sina program i Github-repositoryn.
\item Dmitrij utses till GUI-expert.
\item Kristoffer utses till Chief Programmer.
\item Från och med nu använder vi version 1.5.1 av Kivy, Pythonversion 2.7.3 på servern.
\item Senast onsdag ska Sebastian skriva klart avsnitt 4 i ADD:n som sedan läggs upp i Google Docs.
\item Senast onsdag ska Dmitrij skriva klart avsnitt 3 i ADD:n som sedan läggs upp i Google Docs.
\item Senast onsdag ska Andrew och Jonatan skriva klart ett utkast för riskanalysen.
\end{enumerate}

\section{Nästa möte}
Inträffar onsdag-fredag, beroende på när vi kan boka möte med Henrik.
\end{document}
