% @author Sebastian Olsson
% @version 2013-02-22
%
% Anv: 294 142 104
% Psw: 2nzp19

\documentclass[a4paper,12pt]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[swedish]{babel}
\usepackage[parfill]{parskip}

\author{Sebastian Olsson}
\title{DD143X: ADD Writing Phase}
\begin{document}
\maketitle
\begin{abstract}
    Mötesanteckningar från mötet 130222, 17:10-17:55.
\end{abstract}

\section{Mötet börjar}
Sebastian förklarar mötet öppnat.

Närvarande:
\begin{itemize}
\item Sebastian Olsson
\item Kristoffer Hallqvist
\item Chjun-Chi Chiu
\item Jonatan Åkesson
\end{itemize}
Frånvarande:
\begin{itemize}
\item Andrew Saka
\item Dmitrij Lioubartsev
\end{itemize}

Ordförande: Sebastian Olsson

Sekreterare: Sebastian Olsson

Mötesplats: D-huset, ljusgården.

\section{Föregående protokoll}
Referens: ADD Preparations.

\begin{enumerate}
\item Verkställd. Experimentomgången inträffade fredag 12:00-15:00.
\item Ej verkställd. Alla har lämnat in sina GitHub-användarnamn utom Andrew.
\item Verkställd.
\item Verkställd.
\item Verkställd.
\item Verkställd.
\item Verkställd. Avsnittet behöver dock några tillägg, bl.a. UML-diagram.
\item Verkställd.
\item Verkställd. Riskanalysen saknar dock några detaljer.
\end{enumerate}

\section{Diskussionsteman}
\begin{itemize}
\item Nästa experimentomgång
\item ADD: Arbetsuppdelning av avsnitten
\item ADD: Komponenter i avsnitt 5
\item Ansvarig för Powerpointen
\item Kameraalternativ
\end{itemize}

\section{Beslut}
\begin{enumerate}
\item Vi alla gör en studie av alterativa kameror för skärmen.
\item Vi skriver klart det mesta av ADD:n till måndagen.
\item Andrew skickar sitt GitHub-användarnamn så att han kan läggas till som kollaboratör.
\end{enumerate}

\section{Nästa möte}
Måndag 19:00.
\end{document}
