% @author Sebastian Olsson
%
% Anv: 294 142 104
% Psw: 2nzp19

\documentclass[a4paper,12pt]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[swedish]{babel}
\usepackage[parfill]{parskip}

\author{Sebastian Olsson}
\title{DD143X: ADD Finalizing Phase}
\date{8 mars 2013}
\begin{document}
\maketitle
\begin{abstract}
    Mötesanteckningar från mötet 130308, 15:15-15:30
\end{abstract}

\section{Mötet börjar}
Sebastian förklarar mötet öppnat.

Närvarande:
\begin{itemize}
\item Sebastian Olsson
\item Kristoffer Hallqvist
\item Chjun-Chi Chiu
\item Jonatan Åkesson
\item Dmitrij Lioubartsev
\end{itemize}
Frånvarande:
\begin{itemize}
\item Andrew Saka
\end{itemize}

Ordförande: Sebastian Olsson

Sekreterare: Sebastian Olsson

Mötesplats: Datorsal Röd, E-huset.

\section{Föregående protokoll}
Referens: ADD Finalizing Phase.

\begin{enumerate}
\item Verkställd.
\end{enumerate}

\section{Diskussionsteman}
\begin{itemize}
\item Flera kameror
\item Uppdelning av arbete
\item Arkitekturen
\item Objektorienterad vs. komponentorienterad programmering
\item Controller som medlemsvariabel i GUI:t.
\end{itemize}

\section{Beslut}
\begin{enumerate}
\item Dmitrij får uppgiften att implementera GUI-komponenten.
\item Sebastian får uppgiften att implementera ProfileManager och installera databasen.
\item Kristoffer får uppgiften att implementera GestureHandler.
\item Chjun-Chi får uppgiften att implementera CommandHandler.
\end{enumerate}

\section{Nästa möte}
Måndag 11/3 över Skype, för att diskutera Controller-klassen och fastställa en milstolpe.
\end{document}
